班暖化撚又去左邊

出黎la

而家咪暖左囉

太陽出黎咪暖左